印度再禁43款中國應用程式， 中方批：「堅決反對以維護國家安全為藉口！」 趙善軒

#趙立堅 #阿里巴巴 #國家情報法

(開啟字幕)
印度再禁43款中國應用程式，
中方批：「堅決反對以維護國家安全為藉口！」
趙善軒
20201126

Gavinchiu趙氏讀書生活
213K subscribers

趙氏曾任教於美國Bryant University 、北京理工大學珠海學院、深圳大學、香港樹仁大學、臺灣中央研究院近史所等多間學府，歷任助理教授、副教授、研究員、客座教授、高級訪問學者；

2018年獲中國經濟思想史優秀（一等）著作獎，研究題目包括經濟思想、經濟史、政治經濟學，出版著作二十一部，論文三十餘篇。英國權威出版社 Routledge給予 "中國和西方頂尖學者（leading Chinese and Western scholar）" 的評價。

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#趙立堅
#阿里巴巴
#國家情報法

中方批：「堅決反對以維護國家安全為藉口！」

真係笑撚死人

一巴車落自己度

所以話
黨能夠以維護國家安全為藉口
即是國家已被黨騎劫

on 9, google and Facebook 佢哋都用國安為由禁止，自己用呢個理由，其他人用就唔得

粗暴干涉印度嘅內政